想離開香港 仲有邊度去到

想離開香港 一兩個月 唔想返大陸 唔想去澳門
仲有邊到去到？
預算 十萬
唔介意隔離
謝謝

阿爾巴尼亞

英國，唔洗隔離。
做好個人衛生，唔好出去飲酒，唔好去人多地方，可以去郊遊，行山，蘇格蘭果啲地方，又或者倫敦東至南海岸行下。

土耳其

亞老亞圖

亞塞拜疆

Seven Sisters
我上個月都去完嚟, 好靚

你仲去咗邊

去左3星期好多地方喎
過兩日希望得閒打遊記

塞浦路斯係咪話好平就可以全家拎到身分

洗咗幾錢

酒店 15k
Britrail Pass 4k
食嘢門票同其他交通費 20k

UK 返祖國

我12月過去行山

peak district?

未知，冇所謂。
倫敦朋友有屋，冇時間限制，帶兩萬玩1至2個月

我去好多景點門票都幾貴先用咗咁多雜費
你主力行山玩郊外應該夠洗
如果行程經常要搭National Rail記得買定pass

我都唔知有火車PASS呢D野，初步構想先去london附近的山和camping site，然後搭Megabus 去愛丁堡附近行下，不過唔知點樣訂一蚊車飛，依家上網睇要３０蚊一張飛

我就想盡量省錢，因為窮呀同埋英國真係好大，好多山同埋徒步路線可以行，多到我唔識點揀

死？

土耳其 英國 塞爾維亞

出入境易唔易
我辭左職想抖下，但會唔會俾人當打黑工唔俾入境

有美簽就美國

最好唔好lax入 好嚴

東歐南歐
而家環境可以瘋狂叫平雞